話香港無可能獨立嗰啲人根本就邏輯有問題

香港好有可能獨立，但未必係大家想像嗰種，有可能係大量蝗蟲完全入侵香港，同化曬消滅曬所有香港人，跟住班蝗蟲就正式變曬做"香港人"，只不過係完全唔識廣東話咁解，根住中共再不斷再引入蝗蟲，舊蝗蟲忍受唔到班新蝗蟲於是搞革命爭取獨立，中共見班蝗蟲都係自己人，於是畀蝗蟲玩新加坡式獨立，最後香港真正成功獨立，不過嗰種獨立係一個香港人都無咁解，就好似等於菠蘿包無菠蘿，埃及無古埃及人，同埋一樣行獨裁制，我好懷疑中共終極目標就係想要一個咁嘅香港

香港獨立

佔中事件證明咗

得返獨立呢條出路

根本就冇邏輯問題。

以支那民族嘅基因，根本冇可能獨立到，獨立到都係下一個支那

你有手有腳識走，點會得返呢條路 (除非你走唔到)

點都係移民先係出路啦，10年後俾你香港獨立，入面有過半都係支那人，有咩意思，又唔係殺晒非港英出生嘅

因為依個係最正確同最有可能嘅選擇，走唔到仲有另一個選擇：自殺

小弟都唔希望要行依一步

當有一半人支持...（其實好多人係偏向保守，一半呢個數係作大）

就會有一半人反對加埋冇意見/表態再加埋支那力量

點撚夠打
我地冇外力底下，基本上係會連一半支持都話咁快冇埋（一鼓作氣、意志磨損）

利申 支持獨立

假如你係一個乞兒，有一個批命嘅相士同你講，你仲有四十年命，但都係要繼續做乞兒，冇得改變，長痛短痛，你會唔會選擇自殺？

咁大部分人都係港畜掛

都係嗰句，人生嘅嘢，睇你甘唔甘心啫，唔甘心嘅又改變唔到，想死好正常

你覺得點解外國人要保你呢位華人間諜？

又屈移民就自私，宜家個形勢係香港必亡，你一點火種都唔留就真係自私。

無興中會同盟會，無海外華人課金，點推翻都滿清。你係要個個精英綁兩個炸彈衝去d689777度先唔自私啊？你幾時先衝到埋xi總度啊？

保存實力都要反，你地咪靠自己獨囉，睇下你地點獨法

當外國排華時
港獨或者會救佢地一命

係排華咩人都死啦，但排華前香港人都換血換乾淨啦，實際d啦，唔好假設d咩排華

每日逼車返牛工
牛工做啲毫無意義嘅嘢
住喺屄咁細嘅樓
放假都要同人爭位食飯
日復日，年復年
人生除咗吃喝遊樂以外
毫無理想
就算有理想都難以成真
港畜也

所以早講咗，香港人乃支族同源，雖曾受大英貴族指教，但本質未改，都係成事不足、敗事有餘嘅東亞病夫。

fine,唔洗海外資金嘅獨立行動，我都係第一次聽，唔通你d飛機大炮變出黎嘅咩，未反支就先反香港人

咁你咁撚驚排華就千奇唔好去外國啦，繼續做井底蛙啦

加泰已經係好例子，不會成功

又屈，大撚把反共嘅文革受害者，後代都黃皮白心啦，邊撚個愛國啊，你講果堆少數共諜ja

嗯，所以就唔洗海外資金

咪撚再屈唔係香港嘅就係親支啦，你地係排他就排他啦

唔知邊個睇得自己高，係人都知多一個幫手就多一分力量，你地就少一個幫手就多一分力量，你地識變錢定以個個萬人敵啊？

原來你都知咩叫到事睇下，你唔係先知知道全部華僑都係親中，全部華僑都唔課金嘅咩？

唔想放棄又係精英就更加應該移民，你一個精英係海外發到圍，勝過你一萬個精英係香港打工創業啦，我只你勸下你地玩獨立唔好自我孤立

絕大部分香港人都係親中，你又獨?絕大部分香港人都無課金，你又獨?

諗起個張咩中國人每天被勞役卻有統智者的智慧
呢個世界我諗無咩人種會屌自己人想攬住一齊死 你就係呢種

我諗梗點走呀屌你老母，唔通讚港燦勁、港燦醒、港燦冇得頂咩，大家心中有數啦

技術投資兩大正途，旁門左道嘅台妹馬拉妹是但娶番件又得，訓身一搏嘅拉美非洲太平洋島國任君選擇，點都有新途同對香港傳承有幫助過掟磚坐幾轆

排華就唔一定死既

要睇大家可以為港獨呢樣野注入幾多價值
港獨既潛在價值其實好大，只係無咩人留意到

認真，呢種人真係好多
識一個女同學，走左去英國讀nursing後，勁愛國愛黨

愛國係大生意嚟，人都走撚咗去外國，你啲濕鳩政策又搞唔到我，如果我做人冇乜良知嘅，梗係順便愛吓你依個柒「國」再撈多筆啦

應該係話「佢個無可能獨立」
可能係指咩意思？
邏輯上不可能？
經驗上不可能？
技術上不可能？
至少香港獨立一定邏輯上可能囉
因為只有違反邏輯學上的矛盾律
先可以話邏輯上不可能
所以話香港無可能獨立的人
至少係一個無邏輯思維的人

睇你點定義啦。如果由一班完全唔識廣東話嘅新香港人搞到港獨，想守護嘅廣東話/文化都滅得七七八八，咁嘅港獨有乜意思?

況且大陸人冇體驗過港英時代有幾好，落到香港又好過鄉下多多聲，佢地個抗爭意識仲低過土生土長香港人呀。所以樓主個假設純粹係 假設

香港要真正做到當家作主，道義上 冇錯係要獨立，但而家極大部分香港人 都唔會有咁嘅覺悟/打算，所以港獨係執行方面冇可能

大膽講句，當你香港2020年獨立到。中年人+老年人+商界+工人+新移民+藍絲...點都多過 青年人+中產+黃絲...
選返親中建制嘅香港元首 機會極高

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！